有冇ching g道典解埋土canteen冇晒保安企門口?

5怕比d廢老發現,然後日日都逼爆人??

呢幾日又真係冇哂人睇證

背後有1噶好辛酸噶原茵...T_T 侑人想G再港。。。

係由一開sem已經係冇人睇

禾想g

Cut cost ?

屌，嫌canteen唔夠爆咩

企左頭幾日就唔見人了

仲口多多爆咗出嚟

啲保安咁撚懶，打電話去FMO投訴先

呢單嘢知情嘅都唔好披露消息...

打完卡就去左蛇皇啦

件事同港珠澳大橋有關, 不過我唔可以再講太多

言下之意係埋土有份投資？？？

屌，聽朝就check下班蛋散有冇偷懶

咁難食 啲廢老都唔想黎啦

不嬲畢業禮果星期都冇人睇

上個月已經冇人睇啦